全港前線已被捉曬

今晚竟然全港靜曬

星期5

就到 10月1

無人出

養精蓄銳

其實有好多中過招, 年齡開始大,要養家退左落黎既勇武, 或者離左群入唔返, 相信有好多呢D勇武未出返黎姐, 如果有真大件事, 自然會走出黎

就如和理非, 都係唔長期會100,200萬

勇武都一樣